譚仔vs三哥 湯底選擇

小弟不嬲覺得譚仔重慶中辣最好食 次次都叫三個餸

反而食過一次三哥覺得個湯底好差

未知各位巴絲支持邊間譚仔既湯底

：譚仔

：譚仔三哥

食唔出分別 D阿姐都係咁撚蠢

好可愛架尐阿姐

三哥酸辣屌打重慶酸辣

三哥屌打啦
打手無正評喎點睇呀

三哥酸辣 真心正？

三哥素湯底

譚仔啲湯淡過水
狗也不屌